【唔止三萬黑警】林鄭三支柱：警棍、流氓、假新聞

路透社再度流出林鄭在 Hong Kong Club 真情對話的錄音，她說自己除了三萬警力外一無所有，原文是這樣：「apart from the 30,000 men and women in the force we have nothing. Really. We have nothing. I have nothing.」她再三強調特區政府及自己一無所有，以凸顯自己處境艱難，沒有甚麼選擇，只有靠警察往死裏打，究竟這是否實情？三萬警員背後，還有強大的維穩力量，大家忘記了嗎？林鄭月娥是主動選擇強硬鎮壓，以配合中央「止暴制亂」政策，對話中刻意流露出無奈、被動，絕不可信。

目前警察的暴力行為是問題死結，但現在大家都被誤導，相信了委任獨立調查委員會才能遏止，其實由 6.12 發射橡膠子彈，發展至縱容警察暴打已無抵抗力的年輕人頭部、攻擊女性示威者、瞄準頭部射擊、7.21 元朗站黑幫襲擊、8.31 太子站速龍襲擊，警暴層層升級，目標十分清楚，就是用各種武力恐嚇方式，令示威活動完全停止，順利進入白色恐怖清算階段。香港是行政主導體制，特首無權令警察執法減低暴力程度？怕警察作反？誰人會相信！她口口聲聲指街頭暴力令局勢無法平靜、展開對話。問題是當街頭衝突已經減少，不單對話沒有出現，連帶溫和的聲音也被攻擊。李嘉誠公開表示年輕人要從大局着想，而政府也要對他們網開一面，因為他們是香港未來。從香港人角度而言，這是合適的人話，可以緩和緊張情勢，但竟然被內地政法系統批評縱容示威者。然後律政司公開表示正研究「蒙面法」，這惡法在烏克蘭導致了大批市民上街抗爭，明顯現在特區政府以外管治力量，根本不希望事件平息。

當示威者轉向和理非，由上周一開始在商場唱《願榮光歸香港》，避免了中秋街頭暴力抗爭遍地開花，但不遲不早，在翌日公眾假期周六全港出現紅色群眾大媽拆連儂牆、淘大商場唱紅歌、毆打年輕人，刻意製造人為社會衝突，在 9 月 15 日遊行前挑動警民矛盾。同一時間由羅范椒芬牽頭公開在港台節目以假新聞「14 歲性奴故事」來抹黑示威者，「性奴」藍本來自 ISIS 恐怖分子，由行會成員廣傳、內地黨媒接力，然後又來一個 16 歲版本。起初假新聞是反送中示威者收 3,000元，但因為參與者眾多，難令人信服，於是就用性來抹黑，相信下一步假新聞應該是抗爭者為毒品上街。

以「不同政見」包裝流氓襲擊

上周六淘大商場事件其實是 7.21 元朗流氓襲擊市民翻版，因警察暴力恐嚇引起傳媒大反彈，無法遏止街頭抗爭，反而令暴力升級。用流氓可以撇除政權關係，刻意擺弄為「不同政見人士衝突」，只要警察「識做」，先任由衝突擴大，在最有利時機介入，選擇性執法，拘捕黑衫年輕人。這種警黑「協作默契」，相信會成為 10.1 前的新維穩模式。因為市民自發的「10.1 國慶」行動是以和理非為主，區區出動鎮暴警察作用不大，估計休班警員配警棍執勤，配合新界流氓福建黑幫，組織成為民兵勢力，10.1 前及當日四出襲擊市民及示威者。

林鄭月娥除了警棍外，其實還有黑幫流氓，還有專業資訊戰假新聞，10.1 前會讓香港市民看清楚第二支管治隊伍的厲害。

蘋果日報 劉細良

宣佈 和你suck 4.0 9月22 星期日見

suck 4.0 將會基於 hkmap.live 行動
麻煩力推呢個livemap
對各位日後行動都非常大幫助

請各位必須係 9月22日當日12點30分留意channel / 連登 / IG 最新消息

連登post:

TG :

IG :

推
針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第五期Link :
今期牆紙精彩內容包括：
1）獻花的意義
2）順手嫁禍-街坊分分鐘被full gear
3）香港主權之謎
4）香港人權與民主法案是什麼?
5）監師會同巡學校
6）罷課的另類教室
7）應答來得太遲，誠意釋出太少
8）資訊的亂流與真相的空白
9）拆鐵是怎樣一回事？
10）英語教學-as mad as hell
11）市民投稿
12）專訪-三十幾歲的中佬前線
TG CHANNEL :